[冇睇開TVB] TVB新聞呢兩日點報導何志平單野？

定係提都冇提？

有睇先問嚟托

咪係, 有睇就唔使問啦, 何況想知CCTVB點報單新聞都好正常啫!

話乍得政府已經出聲明否認呢件事

有冇講美國方面份起訴書內容?

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

CCTVB 點報某程度上係表示大陸果邊對呢件事既取態，
可以食好多花生的

u are damn right